返新工諗住改個名叫azero

個名讀阿-zero
感覺日系，而且暗示自己係a0, d女同事分分鐘會主動溝我
大家覺得可唔可行？

樓主講得好

不如叫阿仙奴

他只是個毒撚呀

點解啲傻仔成鳩日唔轉AC
搞到自己回自己post

好老土，pass

利申 諗左好耐

釣你囉

會引到啲 "1"仔, 因為你暗示自己係 "Ass 0"

dnlm

我諗住叫Oone

中文名叫奧雲

Status O1

好波

但唔夠日系

轉下英倫風啦

between,
KOten是咪清老豆

系你老母

我睇咗啲咩

你覺得呢

Why not called Ezio?